點解有人當左煙火係大陸詞？？？

我就是我 是顏色不一樣的煙火

張國榮都係唱煙火喎

煙花都唔岩音